尋找當年2戰同我一齊抗日的義士

係咪得番老衲同我

當年睇住衲dee 徒手屍開共軍

我當年同老毛一齊去開羅會議架

呢道係皇軍討論區

抗日
下年去靖國神社搵你

標題打錯抗日

me 當年係神風隊 但我最後淆左冇炸落去

邊有咁易打錯
意圖謀反皇軍，理應犬決

我當年搭軍艦暈船嘔到九彩比人調左去6軍

天皇陛下 武運長久